\begin{question}[section=2,subtitle={Kompensation DMS},difficulty=,mode=exm,type=bsp,tags={20190125}]
	Wie wären die Dehnmessstreifen in der unteren Abbildung zu beschalten, wenn eine Kraft in y-Richtung gemessen und Kräfte in x- sowie z-Richtung kompensiert werden sollen?
	
	\begin{figure}[h]
		\includegraphics[width=6cm]{\currfiledir/DMS-Balken.jpg}
	\end{figure}
\end{question}
\begin{solution}
	Siehe Skriptum Kapitel 2 S. 20 \bzw PDF Seite 30.
\end{solution}
